唔好再叫「警嫂」

唔好再叫得咁親切，以後一律叫「軍雞」、「軍妓」。麻煩各位同路人配合。

點解唔叫水泡車

大佬個老婆先叫嫂 佢撚係我大佬咩

甴曱乸

真係水炮車黎果陣可能會減低警戒心，鬧狗果陣可以用下，用黎做長期稱呼建議避免

建議性質

臭軍雞係女性中最下賤 可以日日逼佢食屎

曱甴乸

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

推

母豬，人肉水炮車

你啱